有冇巴絲唔中意用二手野？

如題